［香港仲用唔用？］英國公司控華大基因侵權 求禁相關公司出售基因測序試劑套裝

受港府欽點推行全民自願性病毒檢測的華大基因，上周五遭專門研發及生產基因組測序儀的英國公司入稟本港高等法院，指華大及其相關公司推出的基因測序試劑套裝侵犯其香港註冊的專利。原告要求法庭頒下禁制令，禁止華大供應和銷售該些侵權套裝、銷毀所有存貨，以及向原告賠償。

偷嘢呀！有賊呀！七婆

illumina